有冇人同我一樣都成日訓教？

訓教對如我嚟講，係人生中嘅一大享受，因為由咪埋眼嗰刻，可以喺嗰腦海入面不停幻想，的確係一件樂事嚟嘅。

今日先畀完屋企人問點解我可以瞓到十幾個鐘 舒服嘛

可以一瞓就瞓十幾個鐘
飲完咖啡都可以瞓到
唔需要熄燈
嘈都可以
但其實瞓得長起身會好唔舒服